舉杯暢飲

把酒當歌，一醉解千愁。

飲！ 今晚不醉無歸

乾杯🍻

我無醉！ 嚟多一打 我嘅

肩巴

攬攬

對酒當歌 人生幾何 譬如朝露 去日若多

你好頹啵

何以解憂？唯有杜康

好有文采